最垃圾工種

保險地產基金佬？

唔好意思 係HR呀！
DLGH！

乜柒都唔識扮哂蟹 屌你老母呀HR